## Установка и использование 

* Запускать с помощью сервера для того, чтобы подтягивались иконки;
* Создать новый инстанс класса TodoList и передать в конструктор селектор элемента в который нужно вставить плагин;
* Для поддержки модулей нужно подключать скрипт с типом module (<script src="main.js" type="module" defer> </script>);
